(樹窿）深夜叫春台

無聊做下人樹窿

有冇夜貓理下我

點呢

巴絲做咩仲未瞓

想傾咩呢

壓力大

一靜落黎就好空虛

咩事

睇緊波，但唔投入...因尋日 打算delete電腦快勞.... 点知有ex嘅iphone backup 相簿.... 仲有成千張相..... 睇完兩日都冇曬心機... 利申.....已分開就快兩年

我明 分開左三年有時時都會好掛住個ex

叫

其實我真係冇特别 掛住佢.... 因她離開的時候把所有我們的東西delete了... between 個 app .... 所以我冇乜嘢留底... 一齊過三年.... 噚日喺電腦搵到佢個相簿.... feeling sad ....

分手半個月
啱啱手賤，又開返cool bo個日啲對話黎睇
見到佢用字咁絕，「就算我而一下同返你一齊，我都會因為鐘意咗第二個而同你分手」
又變得好撚灰，loop黎loop去

真係好絕 算啦個森林咁大 唔好因為一棵樹唔開心啦

比D時間自己，分手日子仲係短...咁短時間去睇返.... 自作孽也

其實道理我已經諗通晒
不過，原來內心受左傷，唔係一時三刻可以好返...

好軟弱，我每日逼自己跑，攰到乜都諗唔到
但今日對腳好攰無跑，又發作

搵吓其他野發洩 一靜就好容易亂諗嘢

我係咪好過分 老母搞緊離婚 所以成日好燥底 少少野就捉左我黎鬧 有時都仲頂到唔駁佢 有時頂唔到又嘈 呢種相處好辛苦
其實我都體諒佢 所以同佢講過話可唔可以唔好咁 唔知係咪又踩到佢 又捉住我黎屌
搞到依加等佢訓左先返屋企

好想有春叫

分咗手兩三年，仲係好掛住佢
佢係唯一一個會令我心跳加速嘅人
即使分開咗兩三年再見到佢都仲係會心跳加速
對住其他人完全冇呢個感覺
係咪仲未放低？
唔想俾佢困住一世

我曾經好戇鳩地, 自己一條友攞個波去 五人場 射龍門, 但9射又唔準... 執波多過乜... 但每射一腳都係好好嘅發洩你可以試下

我都試過 不過第一腳就踢咗飛機 結果成晚都喺度搵波